[NBA] 西強東弱係每一年都無變過

有無人發覺西強東弱係不爭既事實
西岸一半勝率都要排第十第十一
相反東岸一半勝率就排第六第七
西岸競爭會唔會太大
上年睇好既猶他 今年跌到去尾二咁濟

仲有無人話湧必拎冠？

今年真係好難講
過到哂西岸所有強隊
仲有東岸速龍/公鹿/76人

咁先好睇

睇好今年字母哥拎MVP

過撚到咩

今年要比lbj
其實應該每年都lbj
只不過班廢柴洗橫手搶曬

勝率其實只係代表西岸競爭激烈d，
唔代表實力西》東

all star 歷史紀錄 east 37 - 29 West
所以 西>東 唔係歷史恆久嘅事實